早左起身，每月比多100蚊

為了唔搭MTR, 轉去搭九巴，係要付出代價！
早左起身，每月比多100蚊！
收工搭車仲超多人等巴士，客滿都飛走左兩架，等左差唔多成個鐘都未有車，可能大家唔唔想再搭MTR

即使是這樣，我都覺得係值得的

加油呀巴打

加油

由8月開始返工要搭3程小巴，轉黎轉去，但都無後悔

勁呀巴打！

用綠卡咪得
我住南港島，唔知係咪因為呢期佢自己停咗服務我用綠卡出閘佢直頭唔扣錢

日日朝早唔比錢搭鐵 （冇計 起唔到早）放工小巴/巴士/行路

想講我朝早未見過有人唔比錢搭黨鐵 全撚部港豬順民

同埋朝早chok閘好大大機會比同事見到就gg 我fg新人黎冇地位 btw可能已經見到